HEHE插沙 電腦開唔到GAY

求救

我買左新機叫埋人地砌，砌完係佢開機無問題，到我到就風扇著，底板粒燈著，但完全黑畫面，連bios畫面都冇,已confirm線插實。

救命